呢注六合彩好難選

一億六合彩我就唔中喇
現在上天俾個機會你
可以合法地任你選六個人做你老婆
但係你人生之中就只係可以掂呢六個女仔
大家會點選？

我會選墨明詩做膽
拖波波，alli，恩兒，深泳同 詩詠
大家有乜心水？

屌你老味真係一言驚醒劉青雲

係lo
咩叫分散投資
個個過多十年廿年都係不了
識玩一定你幾歲都有得食後生妹

但你揀細路萬一大個樣衰點算